召喚鐘意睇泰劇既巴絲

最近迷上睇泰劇 d演員全部都好正

Hormones
應該好經典 我仲補追跟
Bg bl gl 都有既神劇

Love Sick

BL版既荷爾蒙
男校搞gay 女校就權鬥

Lady boy
睇人妖 好獵奇

War of high school

兩女爭一男 但好似睇跟推理劇咁
第一集就死左個女仔
為左睇樣可以追晒佢 男女主角都好正

Make it right

又一BL神劇 我覺得甜過love sick

LIHKG有冇同好
香港好似好冇乜人鐘意睇泰劇咁

咪劣化版嘅台劇

利申冇睇過

你真識睇

有興趣

好睇過台劇

有套人妖劇好撚搞笑

好有趣d封面

真係好睇啊
第一次可以睇荷爾蒙
真係講晒青春期d成長困惑
好青春

咪lady boy 中文叫不一樣的美男

臨時天堂

我未睇
好多追唔晒

娘娘腔的日記
笑到瀨屎

人妖係泰劇必備

點解泰國d校園劇咁好睇
佢地d演員真係有種好合符年齡既氣質
唔同其他亞洲地區 佢地真係好春春

舊嫁 好睇 不過唔係BL

好多劇要追

好鐘意泰國

但泰文真係好難聽

泰劇有咩特色, 有無靚靚泰妹先?

泰國真係好正 傳統得黎又開放

睇好多泰妹ig 都好正

但我睇仔仔多

好多鮮肉

靚仔泰星

OhmPawat

最鐘意佢

ToeySittiwat

August

Nger

Singto

Peak

Captain & white

Tao push 好耐冇追泰劇